有仆街發起聯署開除罷課學生。請幫手舉報佢

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

自推

開除就最好啦
官逼學生反

無學返佢地唔通會去自修咩

提出嚟嘅人on9到世界盡到

支持開除
學生冇野做 就出黎對抗
知識水平下降

屌你老母 提出既人 係唔係冇腦呀
想逼學生 作反
死老野 你都就黎落地獄la
後生 學生 係未來楝樑
逼學校叫學生退學 係唔係想社會退步

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

填哂狗仔女啲名

人地儲緊簽名喎

你既智力係咪負數

個谷叫集中營

快

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。

field study 既野 你識條春咩

其實呢啲聯署聽都覺得唔會有人理
你仲要放上黎連登 又冇加密又盛
幫埋人地宣傳 真係多得你唔少啊

不論任何人都應受人權所保障
享有自由的責任就是去捍衛自由
如果作為人連這樣的本份都做不到
應該剝除這些人為人類的資格
讓 牠 們去做比作為人更重要的事情
騰出空間去給那些生活在滿是畜生國度
但仍然願意冒着風險去支持 更為追求平等自由而奉獻自己的人 避免浪費寶貴的社會資源

未撚驚過